是日晚餐 無印原來有賣熟食

唔差

wan chai?

奧運

好貴

的確比想像中貴左d, 不過係幾好食既

手 幾錢呀

果次食撚左百幾蚊不過味道唔差嘅

巴打咩價位

幾年前都有

3品八十幾定90 五品115好似
利申做無印

左下角個個係咪魚黎，好似人地食剩一啖咁

坐左幾耐

巴打你食紅米飯 好健康

我記得係燒比目魚黎 好似係

我見識少

我隻手幾錢？濕疹手你都岩？

係有d貴，不過間唔中食下OK啦

銅鑼灣都有喎

我地兩個餐兩杯凍奶茶要二百幾

貴價3餸飯

少去個頭 住得遠

Sor 唔抵食 少去

味道環境點同平價個種比呀
不過都係間唔中食下算